香港啟蒙之父sigma #WePlayWeLearn系列回歸冇人講..?

You don't know what it is
But you know it's gonna be good
感謝各位支持至今的頻道會員以及訂閱者
過去一段時間都沒有推出影片就是因為這條We Play We Learn
Just as I promised

sigma啲英文都愈嚟愈流水行雲, 睇到我妹妹有少少痕..

押咗韻..

咁能樣都有三個正評..

未睇但覺得好勁

Sigma's live matters

未勁但覺得好睇

如果連sigma都無人提
我相信呢場疫情呢世都唔會好轉

好彩亞洲第一大國台灣嗰邊冇疫情sigma一定唔會中肺炎死..

成篇文都高汁
推